「無圖」岩岩返到青年旅舍，見到呢個情況，點拆？

[member]

ching你解密了

睇定啲先

仆街禁錯制

射左先講

有棍就不了

關你撚事

轉撚咗身 嚇撚死我

泰妹？哩種樣應該好多洋腸中意
間房係咪有洋腸？

鬼妹嚟
間房冇鬼佬

揸兩野先啦

望落好軟熟

打飛機顏射佢

用套

畀晒息盧
重唔上？

幫佢整返好張被
然後訓覺

擺條鳩埋去，佢識自動波架喇

成間房既人三唔識七
條女著咁少訓覺真係唔驚？

睇唔透，搞到我著撚曬，六人男女混房嚟，但咁岩得我同佢喺房